## Рынки

### Новисад

1) Найлон (с утра до 12 в пятницу/субботу/воскресенье) 
2) Футошка (с утра до 3-4 каждый день). Лучше приходить до 2

### Белград

Ищите **pijaca** около вашей локации, их очень много в Белграде.  